屌！大家轉行拍youtube好撚過啦！

自己睇！屌，完來youtuber搵咁撚多錢

你班垃圾仲打份牛工，人地大j/sunny/笑波子 柒下柒下都月入幾雞野，你班柒頭日日上連登鬧人生冇生活係生存，宜家搵到發達大計啦

幾雞

點止幾雞啊ching.....

臭G

唔撚知啦屌 好撚過做雞

連登仔:我唔拍咋
要拍我每個月賺幾十萬
我懶姐

55

同電競一樣

萬中無一

屌，緊係轉行做it啦，你睇全球首富有幾多係it產業

片無睇

但器材 觀眾緣 後期製作 有無毅力 故事表達能力
付唔付出到先？
出名果d梗係好搵啦
但個個起碼浸左頭幾年無收入 日拍夜拍無人賞識
放棄既你睇唔到 你睇到既係得成功左果班
如果一個行業你淨係睇成功果班 咩都好做啦

當普通十萬views 個個睇足成個廣告 都係講緊得10零蚊美金收入
條片拍係有成本既 一條剪接連拍係可以要用一整日

100萬點擊先得100蚊美金 先係正常人既日薪
香港有幾多人做到條條片有100萬點擊率
所以咪有小小名氣都要接廣告

你忽視左仲有班連登廢青觀眾係度
左彈右彈 男既彈醜樣造作
女既彈唔露波露閪

邊有咁少錢

做得創作者 公眾化自己 即使比人批評都係好事黎
起碼叫有人留意呀

係得咁多 好透明的
我只係講緊youtube既收入 唔計額外job
廣告skip，有無click入去，全部有影響

而家youtube仲要改左
要有1000個訂閱加4000小時觀看時間先可以開始有營利

我9月初開始拍 而家10月尾
有590人+1350小時左右

啫係我只達成3分1 即使我可以開始有營利
我相信大約1條片得5蚊美金左右
而條條片既成本都係大於5蚊

如果拍個目的從頭到尾係為左賺錢 咁一定好辛苦
呢樣野起碼做2年以上仲要非常順利順暢 先可以好似正常打份工咁既收入。

仲要打份工都唔駛用咁多精神精力

屌點會得咁少

你自己去查啦 呃你把撚咩

都有付出，同觀眾緣 內容食正班客想睇。
外國好多都過百萬訂閱。。

唔好係香港做得啦
香港人做乜都屌